Avgle支持反送中廣告欄位！

原本上方欄位係俾人放廣告 依家改曬做反送中
Avgle

click入去有777被中出av睇

連AVGLE 都和解

全香港大和解

不撤 不射

全亞洲男仕都睇到

大家咁話

Av界大和解

咁成世都生唔到下一代

持久戰

你食屎啦，咁快長他人志氣

AV網都和解

敵進我退，敵駐我擾，敵敗我射。

sor

打少啲J
留返啲精力要求政府完全撤回惡法
最近因為惡法冇打半個月j
成個人精神左
出街都多左女女留意我

push

推 鹹網界大和解

60路老熟女 被中出

avgle 良心咸網

我要快d射

推

仗義每多掏鳩輩

養精蓄銳 如箭在弦 準備發射